[JM9] 伊朗 逾千人誤信飲甲醇可醫支肺 4百多人死亡

癲到呢種偏方都信, 再無其他國家幫, 相信伊朗會滅國

藍絲先會信 唔緊要啦
要傳嚟香港添
搵人去港人港地講下

中甲醇毒死就唔驚中武肺死

痴線 今年伊朗死左好多人

達爾文奬睇嚟要每個禮拜攪一次

會飲既人係連飲甲醇安唔安全都唔知,唔查,再加上冇能力查既人黎 但係有access

真主偉大

伊朗人:

真主偉大，我地死左每人係天堂有72位處女俾我地玩

咁好嘅偏方 要話比支那人聽啦

伊朗人算聰明人種嚟
唔係信蛔教肯定勁到仆街
點解整單咁柒嘅

回教唔畀飲乙醇 所以用甲醇

其實可能都係武肺死，事旦做個故仔算

理論上係殺到 殺死左宿主咁病毒自然會死

突破盲腸

你又啱喎

Natural selection

依個世代嘅處女，十個有9 個豬扒，靚嘅比Mk 仔玩哂，我留番我啲quota比埋你玩

現在係上天考驗人類智慧同努力時候，最蠢同最懶做運動嘅人張被淘汰。

幫乜撚姐
樓主死左膠

On9仔度度都有

無腦肺炎

頒400個達爾文獎